波台系咪無轟狗？

如果係我曼攞冠軍一定全波台都係曼post

係晒七公啲po到

你係25狗=.=